12家日企據報尋求終止與中國涉嫌維吾爾族「強迫勞動」公司的業務 包括UNIQLO及GU母企迅銷、Sony、日立

日本《共同社》引用調查報道，12家日本大型公司正在尋求結束與涉及新疆「強迫勞動」之中國公司的業務往來。12家公司包括UNIQLO及GU母企迅銷（6288）、索尼Sony、日立（Hitachi）等。報道沒有提供完整名單。

無印新疆棉

日本人靜靜雞做實事

大日本帝國

但其實cut 單會唔會令新疆人既處境更差呢？

唔會 因為佢哋喺支共眼中係咪都要死

兩睇，若果有生意就會不停去搵新血
無生意就要炒人

今年澳洲棉大收

支持澳洲棉

但支共點都會殘虐佢哋，有單接既佢哋都叫有d 價值，唔會咁快去到咁盡
cut 單咪直接送入毒氣室

同唔反政府就唔會比共產黨追殺差唔多

有單即係有錢, 有錢就可以起毒氣室比更多新疆人, 起埋比香港人都得

我都咁諗

重點係冇單，冇錢，中共影響力同統戰滲透就會直接削弱。就算佢屠殺，結果都係冇佐經濟同人力資源，地獄機器運行受影響下，最少西方世界就會安全。

經濟圍堵一步步斷中共“錢袋子”係打擊中共最有效方法。理想，宣揚國家主張同價值觀背後係要有大量財力撐腰。

真係cut

下部手機出sony

日本唔出聲 但極快手走人 日本政府補貼埋俾日企走

無印呢

lm

又姦又打，仲可以點差

唔知Sony仲有無賣鏡頭俾閪vision呢

U記
無印真係大仆街黎 又輪姦又絕育都仲光明正大用新彊綿 唔理政治著上身都唔舒服

㗎仔經歷過80年代嘅瘋狂之後
好識得咩叫低調

CUT單提高咗中共係新疆既鎮壓成本
以往佢借生產建設兵團壟斷棉花出口去賺錢
如果依條財路cut左 係新疆等於有付出無收入

新疆生產建設兵團已被邪惡既美帝制裁